是日晚餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

很好
特別想食魚魚同腸

很好

點解你日日食屎咁款 夠唔夠營養ga

擺明唔夠

雞翼和腸不錯

蒸魚冇蔥冇剩既咩

個雞翼好正

很好味

樣衰啲啫，有魚有雞有飯其實幾好營養

阿b重左幾多啊？

blocked

拎鐵兜裝餸好似廢老........